# Language zh-TW translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-10 22:58+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 16:21+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Overlay type:"
msgstr "疊加類型:"

msgid "Lines:"
msgstr "線："

msgid "Time decay, days:"
msgstr "時間衰減, 天:"

msgid "Volatility shift, %:"
msgstr "波動率變化,%:"

msgid "All visible"
msgstr "所有可見"

msgid "No selected"
msgstr "未選擇"

msgid "Strategies"
msgstr "策略"

msgid "Test & Real positions"
msgstr "測試和真實位置"

msgid "Add underlier"
msgstr "新增標的"

msgid "Add strategy"
msgstr "新增策略"

msgid "Place paper"
msgstr "放置紙張"

msgid "Cancel paper"
msgstr "取消紙張"

msgid "Close positions"
msgstr "平倉頭寸"

msgid "Add paper position on underlier symbol"
msgstr "在底片符號上添加紙張位置"

msgid "Place all paper positions"
msgstr "放置所有紙張位置"

msgid "Cancel all paper positions"
msgstr "取消所有紙張位置"

msgid "Close all real positions"
msgstr "關閉所有真實位置"

msgid "Close Position"
msgstr "關閉位置"

msgid "Remove strategy"
msgstr "移除策略"

msgid "Create strategy"
msgstr "創建策略"

msgid "Exclude from strategy"
msgstr "從戰略中排除"

msgid "Ungroup strategy"
msgstr "非組策略"

msgid "Analyse paper"
msgstr "分析紙"

msgid "Remove paper"
msgstr "取出紙張"

msgid "Paper  positions"
msgstr "紙張位置"

msgid "Real positions"
msgstr "真實位置"

msgid "+"
msgstr "+"

msgid "-"
msgstr "-"

msgid "reverse"
msgstr "反向"

msgid "Place"
msgstr "下單"

msgid "Buy"
msgstr "買入"

msgid "Sell"
msgstr "賣出"

msgid "qnt"
msgstr "qnt"

msgid "Option desk"
msgstr "選件台"

msgid "Analyzer"
msgstr "分析"

msgid "Volatility smile"
msgstr "波動率微笑"

msgid "Call"
msgstr "買權"

msgid "Put"
msgstr "看跌"

msgid "Call & Put"
msgstr "呼叫 + 放"

msgid "P&L"
msgstr "P & L"

msgid "DELTA"
msgstr "三角洲"

msgid "GAMMA"
msgstr "伽 瑪"

msgid "THETA"
msgstr "Θ"

msgid "VEGA"
msgstr "織女星"

msgid "RHO"
msgstr "Rho"

msgid "Volatility change"
msgstr "波動性變化"

msgid "Time change"
msgstr "時間變化"

msgid "Option watchlist"
msgstr "選項觀察清單"

msgid "No symbols to show"
msgstr "沒有要顯示的符號"

msgid "Add some symbols to watch them"
msgstr "添加一些符號來觀看它們"

msgid "Add symbols"
msgstr "添加符號"

msgid "Remove selected"
msgstr "刪除已選擇"

msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

msgid "Reset order number"
msgstr "重置訂單號"

msgid "Interest rate, %"
msgstr "利率 %"

msgid "Bid"
msgstr "買價"

msgid "Ask"
msgstr "賣價"

msgid "Last"
msgstr "按交易"

msgid "(Bid+Ask)/2"
msgstr "買賣均價"

msgid "IV calculation price"
msgstr "IV 計算價格"

msgid "Black Scholes"
msgstr "黑斯科爾斯"

msgid "Connection based"
msgstr "基於連接"

msgid "Pricing model"
msgstr "訂價模型"

msgid "Show toolbar"
msgstr "顯示工具列"

msgid "Locked"
msgstr "鎖定"

msgid "Unlock panel"
msgstr "解鎖面板"

msgid "Lock panel"
msgstr "鎖定面板"

msgid "Account"
msgstr "帳戶"

msgid "Account name"
msgstr "帳戶名稱"

msgid "Symbol"
msgstr "商品"

msgid "Symbol name"
msgstr "商品名稱"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "The description of the symbol"
msgstr "符號的描述"

msgid "Symbol type"
msgstr "產品類型"

msgid "Symbol’s asset class"
msgstr "符號的資產類別"

msgid "Expiration date"
msgstr "過期"

msgid "Expiration date of derivative symbol"
msgstr "衍生符號的到期日期"

msgid "Days to expire"
msgstr "過期日期"

msgid "Strike price"
msgstr "罷工價格"

msgid "Option’s strike price"
msgstr "期權的執行價"

msgid "Side"
msgstr "方向"

msgid "The direction of the position"
msgstr "位置的方向"

msgid "Quantity"
msgstr "數量"

msgid "Postion’s quantity"
msgstr "職位數量"

msgid "IV"
msgstr "四"

msgid "Delta"
msgstr "三角洲"

msgid "Gamma"
msgstr "伽 瑪"

msgid "Theta"
msgstr "Θ"

msgid "Vega"
msgstr "織女星"

msgid "Rho"
msgstr "Rho"

msgid "Exchange"
msgstr "市場："

msgid "Last size"
msgstr "最後交易量"

msgid "Last date/time"
msgstr "上次日期/時間"

msgid "Update time"
msgstr "更新時間"

msgid "Bid size"
msgstr "買量"

msgid "Ask size"
msgstr "賣量"

msgid "Spread"
msgstr "點差"

msgid "Spread, %"
msgstr "點幅"

msgid "Open"
msgstr "工作日"

msgid "High"
msgstr "最高"

msgid "Low"
msgstr "最低"

msgid "Prev. close"
msgstr "前收"

msgid "Prev. settlement"
msgstr "上一次和解"

msgid "Volume"
msgstr "成交量"

msgid "Open Interest"
msgstr "開放式利息"

msgid "Average traded price"
msgstr "平均交易價格"

msgid "Trades"
msgstr "交易"

msgid "Ticks"
msgstr "蜱"

msgid "Open quantity"
msgstr "開盤數量"

msgid "Open price"
msgstr "開倉價"

msgid "Aggregated P/L"
msgstr "累計 P/L"

msgid "Comment"
msgstr "註釋"

msgid "Connection name"
msgstr "連接名稱"

msgid "Underlier"
msgstr "標的商品"

msgid "Underlier last"
msgstr "最後一個下位"

msgid "Underlier bid"
msgstr "出價低於出價"

msgid "Underlier ask"
msgstr "下一個問"

msgid "Action 1"
msgstr "行動1"

msgid "Action 2"
msgstr "行動2"

msgid "Action 3"
msgstr "行動3"

msgid "Group"
msgstr "群組"

msgid "Trading quantity"
msgstr "交易數量"

msgid "Call Positions"
msgstr "呼叫位置"

msgid "Call Bid"
msgstr "來電投標"

msgid "Call Bid size"
msgstr "呼叫出價大小"

msgid "Call Ask"
msgstr "來電諮詢"

msgid "Call Ask size"
msgstr "呼叫賣出價大小"

msgid "Call Last"
msgstr "最後一次通話"

msgid "Call Last size"
msgstr "呼叫最後一個大小"

msgid "Call Last date/time"
msgstr "調用最後日期/時間"

msgid "Call Paper"
msgstr "通話紙"

msgid "Call IV"
msgstr "呼叫 iv"

msgid "Call Delta"
msgstr "致電德爾塔"

msgid "Call Gamma"
msgstr "撥打伽瑪電話"

msgid "Call Theta"
msgstr "打電話給西塔"

msgid "Call Vega"
msgstr "呼叫維加"

msgid "Call Rho"
msgstr "致電 rho"

msgid "Call Volume"
msgstr "通話量"

msgid "Call Trades"
msgstr "電話交易"

msgid "Call Monetary value(Last)"
msgstr "呼叫貨幣價值 (最後)"

msgid "Call Monetary value(Bid)"
msgstr "呼喚貨幣價值 (出價)"

msgid "Call Monetary value(Ask)"
msgstr "呼叫貨幣價值 (詢問)"

msgid "Call Change"
msgstr "呼叫更改"

msgid "Call Change, %"
msgstr "呼叫更改,%"

msgid "Call Open"
msgstr "呼叫打開"

msgid "Call High"
msgstr "呼叫高"

msgid "Call Low"
msgstr "撥打低電話"

msgid "Call Prev. close"
msgstr "呼叫上一頁關閉"

msgid "Call Prev. settlement"
msgstr "致電 \"上一頁結算\""

msgid "Call Open interest"
msgstr "呼叫未平倉利息"

msgid "Call Call/Put OI Ratio"
msgstr "呼叫呼叫/投入 OI 比率"

msgid "Call Call/Put Volume Ratio"
msgstr "呼叫呼叫/放量比"

msgid "Call OV Ratio %"
msgstr "呼叫 OV 比率 %"

msgid "Strike"
msgstr "行權價格"

msgid "Put OV Ratio %"
msgstr "將 OV 比例 %"

msgid "Put Put/Call Volume Ratio"
msgstr "放放/呼叫容積率"

msgid "Put Put/Call OI Ratio"
msgstr "放放/呼叫 OI 比率"

msgid "Put Open interest"
msgstr "將未平倉利息"

msgid "Put Prev. settlement"
msgstr "上一頁結算"

msgid "Put Prev. close"
msgstr "關閉 \"上一頁\""

msgid "Put Low"
msgstr "低放"

msgid "Put High"
msgstr "把高"

msgid "Put Open"
msgstr "打開"

msgid "Put Change, %"
msgstr "放置更改,%"

msgid "Put Change"
msgstr "進行更改"

msgid "Put Monetary value(Ask)"
msgstr "把貨幣價值 (問)"

msgid "Put Monetary value(Bid)"
msgstr "看跌貨幣價值 (出價)"

msgid "Put Monetary value(Last)"
msgstr "將貨幣價值 (最後)"

msgid "Put Trades"
msgstr "進行交易"

msgid "Put Volume"
msgstr "放入音量"

msgid "Put Rho"
msgstr "把 rho"

msgid "Put Vega"
msgstr "把維加"

msgid "Put Theta"
msgstr "把泰塔"

msgid "Put Gamma"
msgstr "把伽瑪"

msgid "Put Delta"
msgstr "把三角洲"

msgid "Put IV"
msgstr "放四"

msgid "Put Paper"
msgstr "放紙"

msgid "Put Last date/time"
msgstr "放置最後日期/時間"

msgid "Put Last size"
msgstr "放置最後一個大小"

msgid "Put Last"
msgstr "放在最後一個"

msgid "Put Ask size"
msgstr "看跌賣出價大小"

msgid "Put Ask"
msgstr "提出要求"

msgid "Put Bid size"
msgstr "看跌出價大小"

msgid "Put Bid"
msgstr "看跌投標"

msgid "Put Positions"
msgstr "職位設置"

msgid "None"
msgstr "沒有"

msgid "Select visible series and strikes"
msgstr "選擇可見的系列和罷工"

msgid "In-the-money"
msgstr "在錢的"

msgid "Out-of-money"
msgstr "缺錢"

msgid "Text"
msgstr "文字"

msgid "Back"
msgstr "背景"

msgid "Highlight max volume"
msgstr "高亮顯示最大音量"

msgid "Highlight max open interest"
msgstr "突出顯示最大開盤利息"

msgid "Chart"
msgstr "圖表"

msgid "Order entry"
msgstr "訂單輸入"

msgid "DOM Trader"
msgstr "dom 交易者"

msgid "Market Depth"
msgstr "市場深度"

msgid "Time & Sales"
msgstr "分時交易明細"

msgid "Symbol info"
msgstr "商品訊息"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Long"
msgstr "做多"

msgid "Short"
msgstr "短"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "The open/average open price of the position"
msgstr "倉位的開盤價"

msgid "Current price"
msgstr "市價"

msgid "Current price of the symbol."
msgstr "符號的當前價格。"

msgid "Gross P/L"
msgstr "持倉損益"

msgid "Current profit/loss value, before fee/commission applying"
msgstr "當前利潤損失價值, 在申請傭金之前"

msgid "Fee"
msgstr "費用"

msgid "Fee value"
msgstr "佣金費用"

msgid "Net P/L"
msgstr "淨額"

msgid "Current profit/loss value that includes fee/commission"
msgstr "包括傭金在內的當前利潤損失值"

msgid "Gross P/L,ticks"
msgstr "總價格, 刻度"

msgid "Current profit/loss value, presented in number of price ticks"
msgstr "當前利潤損失值, 以價格價格變動次數表示"

msgid "Stop loss"
msgstr "止損"

msgid "Stop loss value"
msgstr "止損值"

msgid "Take profit"
msgstr "獲取利潤"

msgid "Take profit value"
msgstr "以利潤價值為例"

msgid "Swaps"
msgstr "換期"

msgid "Swaps value"
msgstr "掉期值"

msgid "Position value(Open price)"
msgstr "倉位價值 (開盤價)"

msgid "Intrinsic value of the position, that based on open price"
msgstr "倉位的內在價值, 即基於開盤價的價值"

msgid "Position value(Current price)"
msgstr "倉位價值 (當前價格)"

msgid "Intrinsic value of the position, that based on current price"
msgstr "倉位的內在價值, 即基於當前價格的價值"

msgid "Date/Time"
msgstr "日期/時間"

msgid "The date/time when position was opened"
msgstr "開倉時的日期時間"

msgid "Position ID"
msgstr "倉位編號"

msgid "The ID of the position"
msgstr "位置的 id"

msgid "Order type"
msgstr "訂單類型"

msgid "Trigger price(offset)"
msgstr "觸發價格 (偏移量)"

msgid "TIF"
msgstr "時效"

msgid "Analyse"
msgstr "分析"

msgid "Overlay"
msgstr "覆蓋"

msgid "Empty positions list"
msgstr "空倉位清單"

msgid ""
"You need to have paper positions\r\n"
"to see Analyser Chart"
msgstr ""
"你需要有紙的位置\r\n"
"查看分析圖表"

msgid "What if"
msgstr "如果"

msgid "Line colors"
msgstr "線條顏色"

msgid "Time value"
msgstr "時間值"

msgid "Inner value"
msgstr "內部值"

msgid "Option analytics mode"
msgstr "選項分析模式"

msgid "Show Option desk"
msgstr "顯示選項桌面"

msgid "Show Analyser"
msgstr "顯示分析器"

msgid "Show Volatility smile"
msgstr "顯示波動性微笑"

#, csharp-format
msgid "{0}/{1} Series, {2}"
msgstr "{0}/{1} 系列, {2}"

msgid "Option analytics"
msgstr "期權分析"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Show Level1"
msgstr "顯示1級"

msgid "Confirm on panel's close"
msgstr "在面板關閉時確認"

msgid "General"
msgstr "通用"
